低種姓既男仔要生存落去，唯有揾野安慰自己，麻醉自己

因為現實無論你做咩
到頭來都係賤視你仇視你
無視反而好d
起碼各不相侵
但現實唔會放過你
咁可以點
一方面做咩都哂氣
但你又唔可以唔理佢
你唔理佢佢都揾上門
唯有真係揾d野充塞自己時間
人生匆匆
除左你身體冇野真係自己
到頭來連依副身體亦唔到你控制
鍾意食就食多d
鍾意女就幻想下
唔犯法就得
人一生
食得幾多碟飯
打得幾多次飛機
真係唔好諗咁多
諗完做完
始終改變唔到你低種姓既現實
幾多不忿
亦唯有不了了之

不要暗戀，，，，